不放狗，不破壞運動

其實很多物管阿頭，地鐵站長，對其管理物業都有一定權力。而這些人都最怕麻煩。我們可利用這種心態，發起不放狗，不破壞運動，令這班人或明或暗與狗劃清界線。

目標: 各大私人屋苑，商場，地鐵站

內容: 只要我們義士在有關地方整頓時，相關主管不主動放狗，或者對衝狗作出合理阻撓，例如詢問清楚有關闖入合法性，以物理障礙限制狗隻人數，作出廣播呼籲在場人士冷靜等舉措。我方就承諾不破壞，不與在場其他人士衝突。

行動: 製作文宣在各大商場物管部，地鐵站站長室派發。這班人未必會表明相助，但當發生事時，大家看情況心令神會就可。

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！